做得雙魚撚真係有苦自己知

雙魚既理性好可怕，會好現實咁考慮兩個人既將來，如果覺得冇未來就放開
雙魚好少情緒失控，都好少有人可以令雙魚情緒失控，如果有就代表佢好重要

我都覺
因為信星座嗰啲都係弱智冇腦同埋戇尻